巫師3玩咗幾日覺得唔係好啱玩

可能唔係太鍾意中古西方魔幻提材
同埋昆特牌唔識玩冇咩興趣
仲有見一接就接一大堆支線就生怕

直接做主線囉
唔鐘意睇故事直接玩無雙會唔會開心啲？

唔啱玩就由佢啦 玩遊戲要忠於自己自開心

玩到去主線家家有本難唸的經度開始冇任務提示地點就想棄game
叫你去調查
老蓮咁大個地方點調

就黎變月經post

睇個人興趣

同樓主一樣
反而仁王吸引到我

隻野係悶唔係個個啱口味,不過你係連登挑WITCHER 機...

日系重覆game先啱你

幾日打爆機
之後幾日追晒netflix同小說

咁咪棄左佢

唔識玩就算啦
唔使講咁多

打機打到交功課 為打而打 不如唔好打
平時得閒屠下龍不知幾爽

捱一陣你會發現既樂趣，之後就不可收拾了

咁都要開個post?

Up for a few rounds of Gwent?

老老實實
係連登隨左綠帽仔
隻隻game都屌得

引戰狗

唔留意劇情, 唔睇字玩RPG就注定係辛苦架啦

巫師已經有哂導航 有哂指示架啦啵
如果樓主玩zelda dark soul bloodborne個d

賣左佢
唔鍾意玩唔係你問題
隻game唔係人人岩玩

唔岩玩係一回事
但冇提示一定係你自己問題

玩到停唔到啵⋯⋯⋯

個故事同配樂超吸引

我玩zelda玩到棄game

玩無雙8
就知巫師3 好玩

主線真係吹大左，前期不過係搵A，A叫你搵B，B叫你搵C，搵到ciri之後劇情就極速展開，成個flow反差好大。
不過隻game正既地方係個格局，成個世界觀好完整。

係 隻game明顯吹大左

要人搵野哂時間

打機係為左爽 總之入GAME 係咁割草 就係好遊戲

一開始個fd話好好玩
我幾抗拒呢啲單機game
見steam有特價，又有dlc，買咗黎試下，打到爆咗機
冇玩過牌

冇錯
無謂浪費時間

昆特牌=鬥牌多

證明靚女都唔係人人啱屌

開頭玩都覺得幾悶，但捱過一開頭就會沉迷左
利申：本身鐘意睇劇情

以前玩開日本，台灣rpg,第一次玩好似發現新大陸咁

Witcher 3 遊戲性我覺得唔係重點
graphics, story-telling, design, art, 係witcher入面最正嘅嘢

我玩英文版witcher 3 代入感強好多

玩到15Lv 擊倒二世，極想棄 實在太長 有無人接手 $100

啲女角有露點
好似又好玩番

咁你想點,我都買完玩左一陣打完隻女鬼就放左係度唔岩玩咪搵過第二隻驚

唔啱玩只可以講好可惜，無話唔啱玩有問題，係可惜你會錯過隻game 入面好多好好嘅故事
用一個同Geralt一齊冒險嘅角度嚟玩就會好有代入感，feel what he feels

又唔會放棄隻game
薩爾達開頭都唔啱玩㗎啦

我係前排睇完套美劇買返嚟玩 玩落麻麻 硬係覺得好舊

都2016年4年前

樓主是咪玩開Ubisoft 的開放世界類遊戲多？

較最低難度睇劇情反正本身witcher3戰鬥都無聊到仆街但啲任務劇情係好睇有心做 不論主線支線都好好咁勾勒出成個世界觀

至於揾唔到路.....呢隻已經好易揾......

周回周回周回

玩過刺客同crew

我覺得昆倫個故仔都幾正， 但入左大䞢果度有d 悶
反而d 支線好正， 短短地又有起承轉合， 有d 結局仲好驚喜， 估唔到
你會想知道哂做唔同決定有咩結局然後load save
不過最正都係果兩個dlc極正

威倫定昆倫唔記得左

建議你盲就唔好打機

三女神同樹精果度係咪一定要有人死，佢地唔死就我死？（比樹精追死）